TVB落地獄啦DLLM

屋企廢老成撚日開CCTVB睇
屌你都母
睇到我想斬人
乜撚野暴徒
成班自私精
乜撚搞到佢地就唔得
成班事非不分
將快閃狗屋同點火放大嚟講
屌你老母臭系
然後狗做過d乜就輕輕帶過

其實都唔意外
Tbv奶共唔係第一日既事
只係真係睇到好撚嬲
點解可以埋沒良知
唉
純想發洩下

金盈:你有本事入到珠海學院先講野啦

Tvb連報條女比人除褲都隻字不提啦
跟住條共匪楊光同7婆記召講撚咗大半part

屋企嚴重深藍